[A/I] Chain Chronicle[107] 總係有d玩家想r著數xx(

1003

Tks

學我咁6屬都係プロバハ就冇錯

光我冇放野wo

放隻兔仔喇

就係無佢先求其放

why hv 1003

cc post被b害

Del jor

我都想問

光召石我得一粒冇突爆

放老屎忽

佢食撚左兩個回覆要第3個先出到

雖然無用 但而家有隻ssr idol

？

石

放jer5條女

有女

艦c新手lm

想課埋8400抽奈葉

應該有幾多隻冰牛就賠幾多井

好，4井

我接受

後生左好多

無呀DLLM

fasun: 乞衣

有2隻
不過冇玩pad

辣殺驚比狗玩

清算

汪汪

真g?

yes🤗

點樣

? 點樣

hi

過去pad 重拾興趣先

傻的嗎

去（3)

乜咁熟口面

我cc新手 carry未

點樣？

點樣
hi

D bp清完無耐又出番黎好撚煩

扶仔又過隔離post 屌人

冇玩十年

d新會然愈黎愈on9

link

apps台戰神

你搞掂左個jp ac未

寬己嚴人 最撚on9

lihk

對不起

我都冇哂鳩佢地 竟然仲屌我

？點樣

係咪應該升左土打古戰先再升火打六道

ofc

好撚多ssr肥但係冇sr衝上去

sr主要係hard島主每日儲

講緊gaybuifuck?

新手lm

新llm

d武勳換完暗拳仲換咩好

戰神扶他

pad有火miru換
75萬mp
扶他快d去刷

扶仔有人挑你機

M KING

你咁好記性
有fd 送左個士啤ac

梳

主要係各マグナ自發

sor收開ssr

果2000係點打？

儲起下個月繼續暗拳直到搞掂

做緊野 唔得閒

Daily limit
Weekly limit

帶sr r入隊呀戇撚丁

原來係講緊1000+1000
以為上面daily個2000

點組隊 me岩岩夠分

圖鑑黎，傻仔先玩

傻仔先玩pad

G持大介

XD

yes

等等先
SR R 果2000唔計入weekly?

唔計

我玩dg算

dog

good to know

由零開始刷返哂R SR bonus啦

我覺得最好食係福字面

自從玩左必藍幻想部挨瘋日日都煎蛋

無能力刪 carry唔到打島主
自發放出去比人慢慢R

分開

笑死人

7唔熱喎

屌你老母

帶成隊R去r多人好快爆

一拳超人咪得

係咩 我FGO煎蛋
必藍好正常無事

R隊入多人一拳

兩樣都煎蛋

幾時再賠超得

6都唔熱喎

R隊奶D天

我玩女算

old news

又差唔多係時候番去法國屌相簿

西面搞到個supplier屌哂鬼

哇屌 正
任天堂收左

老任收咗皮?

#lm#fs

食夠女未

任職任地獄

屌 終於做完d野 acc真係煩過狗

扣血果個水拳係咪冇用

冇 唔洗打除左火土以外ge三代島主

見咁多人入就衝左入去

我換左4隻

3代即係9500武勳果d?

跟住就出現左卡姐？

即係買一部Switch就等於供養緊翔清?

乾哽 同老母麵同level

福面改左面底爛到仆街
得福米keep到小小

借問聲課金送果張紅卷係咪一定要抽奈葉 可唔可以留番遲d用

第一次食日式秘魯菜.....

好似幾得意咁 但係又打手味濃

雞脾食評

好味 正

唔可以, 會回收

BTW 如果問CC 野建議番家鄉, 果邊多啲人仲有玩CC

團長又射信 寫左成堆字同藍剔冇分別

?

人地話多謝你芝麻

多謝你理解 夜露死苦

藍剔

扶清送個on9 icon比佢

尼6招寶lag到就黎開唔到

冇禮貌
返去多謝返人啦

冇羅馬音唔識打

Thank you so much

距離J4只有兩場

佢即刻個咩奶西 唔收外國人

點跟

幾時出G塔SKIN?
想課

BD第七第八集好似
兩個skin都有聲
一個普通J1 skin 一個泳衣

you即刻大丈夫
只係修英文

I GO TO SCHOOL BY BUS

扶清show張綠卡出黎即刻濕晒

屌你老母食屎狗

禾又中牙

好彩老細渣車送
唔洗搭東鐵

關係真好

日本從此無處女

要加返D日文

係

夾定錢整塊婦科聖手鏡俾佢

岸冷J 100

劍出鞘恩怨了誰笑

例牌送全公司（4人）炸
而且佢都唔想我半年內走，令佢無得claim政府錢炸

邊度係家鄉

阿joe

不了

係到問都得既 但果便專好多
同有攻略組

咁咪好 你咁快走做咩
fgo出乜你又係同台主一樣課到中 咁快走邊有錢課

捱埋?

所以依家咪hea做

乜野係家鄉

係娘家牙

攻略組

屌 果邊真係認真討論cc

yes當然你都可以係度問 但係回答你既得我炸

ot god

仲有禾

你食女 仲挽屍屍咩

那有女 我前日先5抽菲特
點會棄

落地獄

18抽1金係你黎?

有種感動叫曬卡比人屌

天天

果邊討論既野搭唔到咀

又話唔返

阿JOE比高級會然我即刻番

比個柒icon你就一世

仆街唔記得改名

搞掂

fnn

G塔真係好正

我全職高手

［救命］JUPAS唔記得交錢！

on9仔

有D想買部表面專業來玩CC 點睇

死mk連人地老母都唔放過

侍奉狗入完fgo post就搞到成個post烏煙瘴氣

屍屍都有老屎忽自己抽到就哂 抽唔到就屌人

浮雲姐

SEGA 爸爸世界第一

抽就係浮雲抽唔到呢

dllm

係 就係我
刑天我屌你老母

點解依家共鬥冇人入 明明之前冇半減果陣兩秒就入爆

能夠比LONG 清屌老母都算係你既榮幸

btw 又話OT, 仲咁得閒上高登連登

純情小毒撚LM

牙典娜彩虹關抖 金色波波

除左方陣ge彩虹滾滾都係冇用

扮純呃閪屌

幾時先比人單刷共鬥

當你有小號個陣

9月頭

想換賭場把金劍番黎升技

你戇鳩
果把石抽劍黎，用黎拆

見佢咁廢仲以為升技用

仆街我58 RANK都排第7
班人真係做晒一拳超人

巡島真係好煩 好難想像冇達達大師係點生存

真

long 清竟然打中文粗口黎鬧人, 睇黎都係一個好嚴重既錯誤

暗同水果隻秒唔到 好鬼煩 都唔知咁多血做乜柒

係 暗冇得禁一個制之後f5收錢好煩
水果隻我用土隊+達秒到

無達達 破晒甲 召石 仲要再開2招先F5到

得CC POST RELOAD 唔到係咩玩法

b害

資深玩家

【港鐵通佈】廣州直通車男女疑染新沙士 晚上抵紅磡站後送院

又黎

一地兩檢好波

咁叫咩共鬥

咪又係at開奧義

屌翔已經問緊古戰時佢一日打1億分會唔會太弱

cls

屌翔

翔清挽咩刀出色過人

我這樣討厭 翔完美如此

遊過花園那少年最近你好嗎

心裡羨慕那些人

翔清一開

碌柒氣流一轉日本妹自動送上門

唔好

港鐵指，一名外籍男子及一名外籍女童於傍晚，由廣州乘坐Z815次直通車到達紅磡站，出現疑似俗稱「新沙士」的徵狀，其後被安排送院。事後，港鐵已即時進行消毒。

【廣州直通車男女疑染新沙士 晚上抵紅磡站後送院】

------------------------------
Follow 現場 － 蘋果突發，得知更多社會事。

樓價要跌了

跌一半都200萬

我可以full pay個馬桶

我pay塊階磚

中秋我注定一人

有narumea

買抱枕

rich

要返工

又串

收工

個鬧鐘冇電

射波記得放抵張餅卡

扶清收開餅卡

收開好人卡

扶清又派卡

或者300

扶仔賣件紅褸致富

美杜沙個琴連擊大down係咩玩法

一拳超人

幾時返完半年

呢件野好堅
聽講用完0連擊

見咁多人開仲以為有好野

半年後完試用定點?

自己0連

公平咩

OT又咩事 女同事唔駛OT?

點解扶清甘完美 典追牙連尾燈刀見吾到

生子當如扶清泉

興德刑天女神真係好撚癲
係咪已經著左草

垃圾光斧

抵啦

但我光屬連SR角都冇

3個月試用
半年公司可以同政府交report claim返資助（最高每個月萬4，計劃最長兩年）
Claim到既話公司半年支出=我一個月糧

結論最少等半年先掃走我對間公司先最著數

猩之子好似都係用呢招搵食

係咪股災喇？

有個阿婆比人昆買倫敦金 原因係北韓開戰

日圓爆升已經唔想做虫

等金仔炸佢老母

點解無人俾我呃

係時候過去拯救日本妹

做得好

人工高左

好悶阿
春春春春春春春春

買個半成品AC

番工無時間打 auto清緊主線
新AC好有Diablo開荒感覺

gamewith D推介隊隊都有把4天刃既

GW部份係離路
火土我都長期用六道主手

諗住拎鳥人個波波跌左把風弓

[長文慎入]終於知點解香港越黎越少人入戲院

咁大個仔都未見過人係戲院食老麥

因為你未同過我同場睇戲

我就係食外來食物個D仆街

true

cfu帶女入去食

再食埋入面d女人

キングレコードの勘違いにより、3ヶ月放送延期することになりました！！！TVアニメ『ポプテピピック』は2018年1月から放送開始です！よろしくお願いします！ #ポプテピピック #クソアニメ

橙

mk狗咬狗骨

人型蜈蚣

總係有d玩家想r著數

R ED THX

R痕姐

R你

其實香港真係好恐怖
地震都係死唔超過38人
香港一個流感死成10倍人

大師兄覺得咩屬整四天好 我而家有兩把未轉屬

覺得獸耳寶寶好用過鳩文咁 係咪因為未100

你未打難關打到你背水姐
背水緊果陣鳩文一炮一百萬

獸耳寶寶係女 鳩文有鳩

傷風感冒殺人率一向唔低

其實流感同肺炎不嬲都係發達地區ge主要殺手

民主黨今早剛發出緊急採訪通知，稱「民主黨有成員被國內執法人員擄走禁錮，期間被毆打恐嚇，現已獲釋」。記者會將由李柱銘、何俊仁、林卓廷、李卓人、吳永輝陪同事主出席。《蘋果》將現場直播。
消息指事件於昨日香港境內發生，事主為民主黨員林子健，林日前曾收到內地人士來電，警告他不要將上月中取得，球星美斯簽名予劉曉波的親筆簽名，交予劉曉波妻子劉霞，否則或對他不利。
林子健上月初在諾貝爾和平獎得主劉曉波在醫院期間，因知道劉是巴塞隆拿球員美斯擁躉，故特意去信美斯所屬球會巴塞隆拿，希望索取美斯親筆簽名信，為劉曉波打氣，當時獲巴塞回覆指會寄出由美斯簽名的卡，可惜劉曉波離世前仍未收到。林子健上月中在facebook上載相片，指終收到送給劉曉波的美斯親筆簽名照，他指會想盡辦法將相片轉送給劉曉波妻子劉霞，「希望這小小心意能帶來他們一家一點兒的安慰」，又祝願對方一家早獲自由。
林子健在fb指，終收到由巴塞隆拿寄出、送給劉曉波的美斯親筆簽名照，形容「或許是遲來且帶著遺憾的溫暖」，相信劉曉波「在天之靈必定看見他心愛的球隊巴塞隆拿和球王美斯的心意！」林表示巴塞隆拿和美斯無懼「中共專政封殺的可能性」，依然本着人文精神與關懷送上美斯親筆簽名照片，是人性的典範，形容彷彿告訴奉獻中國民主的維權人士，「您們並不孤單，您們的良心已照遍世上」。

皇馬正仆街

扶清第一桶金

咪同之前果隻差唔多

皇馬=中共政權
加泰人=香港人心連心

美斯=黃洋達
C朗=陳克勤

。。。

土人隻限定，e隻唔係

強生公司宣佈全球首次愛滋病(HIV)疫苗人體臨床試驗結果，在對來自美國、盧旺達、烏干達、南非和泰國的 393名健康志願者進行測試后發現，受試者對 HIV 疫苗耐受性良好，且100% 產生了對抗 HIV 的抗體。

據了解，此次試驗強生公司花費了巨額資金，並由其旗下的楊森製藥公司承擔，採用美國哈佛大學醫學院等研究單位的技術。而此次試驗的 HIV 疫苗屬於馬賽克疫苗，即將 HIV 的多種抗原(基因片段)組合在一起，形成具備對機體免疫系統有較強刺激作用并能生成有效抗體的疫苗，稱為 appROACH 疫苗。

試驗採用了「初免-加強免疫」的策略，即在試驗中受試者共接受 4次疫苗注射，前兩針疫苗為初免，后兩針則是加強免疫注射。測試中， appROACH 疫苗讓受試者單次暴露於 HIV 下感染風險減少了94%，并有 66% 的人在 6次暴露於 HIV 下仍受到保護，沒被 HIV 感染。

事實上， HIV 馬賽克病毒早在幾年前就被研發出來，並且在動物身上進行了試驗。而試驗結果也讓研究人員大為振奮，他們推測，馬賽克疫苗不僅對動物有效，也有可能將人感染 HIV 病毒的幾率降低約 90%，而此次楊森製藥公司對人進行的 appROACH 馬賽克疫苗試驗將人的感染風險降低了 94%，正好證實了當初初步試驗的推測。

強生醫中心病毒與疫苗研究中心主任、哈佛醫學院醫學教授 Dan Barouch 近期在闡述 HIV 疫苗研發進展時稱：「由計算機衍生出的優化序列(馬賽克序列)旨在產生針對全世界可能的最大數量的 HIV 菌落的免疫應答，從而產生全球 HIV 疫苗。」

目前，愛滋病疫苗的研發如同其他產品的研發一樣，競爭是一種常態。因此，瞄準馬賽克疫苗的並非只有強生公司與哈佛大學，因此馬賽克疫苗的研製也有強力競爭。

消息來源：Johnson & Johnson

正 準備啪啪啪了

乜女都比你食哂

刑天=肥婆狂熱者

有左HIV藥
現充只會得到更多扑野的機會
而毒撚亦繼續一個人

屌黑猩猩

我覺得不行

風=暗>光=水

一次古戰可以屌幾多把

10

肝臟撕裂=10把突爆

如廁無關門被撞釀血案 內地漢刀傷兩本地男 (09:17)

老凍上水報平安

幾多把會死 我仲要屌埋fgo 好煩

巴哈直出左把琴 做乜鳩 我要角呀

你做咩唔自發出去

我諗你2把都夠洗

(C92) [MTSP (Jin)] 遠坂家ノ家計事情 10 (Fate/stay night) [見本]

發左一隻 冇料

輕唔輕鬆

重拾興趣

屌你老母終於畫

咩呀，clear左咪送一隻角

唔撚想再睇橘家
佢老尾

咪合左把短

天司同ssr把短又要角 痴線

呢本好純愛

屌你老母係咪clannad碰也間屋黎

On his website, Jin says this is going to 56 pages. Hoping for the best.
終於找數

禾想要咲子さんノ男性事情

唔知肝咩好

肝你娘

由頭到尾
最仆街的都係個男
係咪好撚有米定點
佢老婆都仲肯嫁佢

矛人

扶他打完4天唔好搞轉屬住
睇埋風六道咩料先

老凍有冇事

ok

1月 京紫

返緊工

整武係做到邊個位

愛g唔係gay佬先有

轉屬

傷心lomo 傷心lo凍

咁好撚易jer

要打巴哈仔30連

唔夠榮光証

1分鐘一隻

今晚食夠60隻
要好多榮光同霸王証

好多

想跟機一拳

好似少女M劇情
明明係個男仆街
但不斷話人勾引佢

永遠唔會夠 又要換究竟証

call左基貝黎教訓你

訓教你

要500張搞終突

村田雄介

想跟gay一拳

翔清極速c4

打三日bba就搞掂30粒

神

分身仲未上到軌道

無得auto ev無咩心機 要控真係cls

繼續幫大仔auto杯

好撚熱呀

番工

準備打菠蘿先

訓覺

無啦啦肚痛

叔叔叔

以前有個中學同學而家好似變左gay
佢次次fb出post都有成班屌屎忽佬留comment
真係好撚gay

死MK有FB

你冇牙?

入你個洞

蛀哂

叔叔召喚術 你係咪想成為連登既尹清

佢見你去左日本
先發現你係真愛

入蟲洞

好彩我同佢唔熟

人地入你個洞都唔熟

王腦,扶他,翔,4!,

蛀牙有洞

「阿爺」鎖國？
//有用戶被指在3家網站傳播暴力恐怖、虛假謠言、淫穢色情等危害國家安全、公共安全、社會秩序的信息。//

【中央出手】騰訊新浪百度涉違反《網絡安全法》被立案調查
←短片

收到風習大大想恢復皇制

太監呢？

咩磨沙媽些

唔係咩哦咩

典G

百度算係中國唯一有用的野

on9 pad supergod fes個pool都有153隻
笑撚死人咩大介

是但啦 隔離班on9咪又係照課黎打雙極

why

攻光隊了

大把人助養

準備打企鵝先

今次present條友d英文咁鬼屎

要present

扶經理係聽人present呀

it狗每季都要講番d資料

sorry, 英文太屎

係咪有ap應該清左d fq先

收皮啦ibanker

可能4凸阿波蘿

得d垃圾石 拎去打料好過

扶長老

禾刀想轉行做ibanker

有sp

今晚打埋廿粒妃光4凸波羅

我一抽巴哈

我屌你老母

我有SP第一件事清算企

打得然maniac

(笑)

對cc post脫晒節

test

因為很重要

BTW 呢個GBF POST 黎SOR

野鴨中出5連

輕機

宜家課義勇POOL就追得番

換粒玉鋼同鞋精算 好懶

一日打兩場m應該夠做

勁

我對現實世界好脫節

有冇人join ocamp

又卡?

123

又b害cc post

你就好 我要刷杯 你就輕鬆6人hl

好想快d想開聖者同ジータ玩アナル

原諒我真的喝醉了

其實係咪只要唔係打到頭3名
打一拳同打十拳掉箱都係一樣

現充走啦 又食女

吾系cu

OCAMP搞手

ceo環節真係好撚好笑 d私怨撚全部用ceo把口屌鳩人

原來GBF咁食data
2日就用左500mb

扶他環節真係好撚好笑 d私怨撚全部用扶他把口屌鳩人

你睇下企

一拳除左碌箱都係垃圾
認真打下有時有sr技餌

等我仲次次打得咁落力

我4日都係400MB

yes 轉左輕量版

唔急 反正刷完都冇銃碎

除左assault time未試過打到頭3

on9 d八婆要生理假 我屌你老母呀 我都生理唔平衡呀 你唔比我

21

屌你老母連狗

自己改url啦

2 3都垃圾多 無咩所謂

係咁架啦 人地一入黎佐伊一下炸撚死隻野 我一拳出番去算

終於有人屌8號波果日 屌你老母天水圍叫偏遠 樂富咪仲撚遠

開緊會刀上到連登 果然係ceo

ceo開咪係佢間房門口講野 之後有d喇叭

用達師兄一拳可以收滿經滿武勛

個個禮拜4已經滿哂 暗拳又換得兩隻

我都係覺得中到緊係用
但超個阿叔就一定心理有問題

咁貪心 平時無2倍一個月換唔到2隻

開兩招已經慢左吸唔到武勳

肝咩好 共鬥又未開到ex 肝定d珠?

下 咁咪開到ex囉
入人地房刷35粒信念

點解ff都咁gvg

開場冇人入

試下入人場先

係咪9月出單人共鬥

其實點解會咁出

咁on9

冇人入場

想烤羊肉

單人點共鬥

點解SAO仲未出碟

世界末日 個system有d野壞左依家要手整仲要唔知幾時先整得番 應該9up都冇時間

適合個人踢罐 爽

你角清黎

現春ntr

咁要自兔輝夜g

春哥ntr人 要自食果d唔要同人輪

扮咩你都入左去

世界末日

整一次都要20分鐘 一個月要整十幾次

呀 冇土打手呀 升叉電狗仔算

原來火隊最勁要自備阿古同濕婆

廢

唔係點 得隻牛打 仲要唔係好大力

整柯南

課身家

冇錢

支持扶他

幾時出新zita skin俾我

整唔切

我覺得還可以

快撚D整多個先

唉又點撚樣

仆街啦連狗

我覺得其實很普通

立花

唔經唔覺已經儲左萬二石
不過整二姐要比翻2000石佢

有冇咁撚多

課金儲石法

你抽左咪冇

LONG 清: 溫一個CHAPTER 書課1PACK

好耐冇抽

笑死朕

（突發）窗口多左好多密蜂

唔知佢真心定ON9 水樽都得 咁condom都得

林子健係疤迷
我覺得皇馬真係等於中共

睇啲文筆都知係on9

睇到佢張豬手相爭啲笑左出聲

大約3個鐘

才哥又贏

急需sr技餌 屌你老母

我都要

event又唔識drop 討滅明明平時跌好多但我尋晚打左一晚得一兩把

得番120支半汁
點算

有無人g點解cc post俾人b害

急需錢 屌你老母

下世小心啲

我真係恭喜你啊

國家網信辦公佈，近日指導北京市、廣東省網信辦分別對騰訊（700）微信、新浪微博、百度貼吧立案，並依法展開調查。受到外圍科技股大跌拖累，騰訊股價今早曾跌近半成，現跌3.74%，報314.4元，成交124.37億元，市值跌穿三萬億大關。

根據網民舉報，經北京市、廣東省網信辦初查，3家網站的微信、微博、貼吧平台分別存在有用戶傳播暴力恐怖、虛假謠言、淫穢色情等危害國家安全、公共安全、社會秩序的信息。

3家網站平台涉嫌違反《網絡安全法》等法律法規，對其平台用戶發佈的法律法規禁止發佈的資訊未盡到管理義務。案件後續進展情況，將由相關地方網信辦予以發佈。

國家網信辦有關負責人表示，網信部門將認真貫徹落實《網絡安全法》等法律法規，進一步加大互聯網資訊內容監管執法力度，依法查處網上各類違法違規行為。

鎖國

貼吧啲漫畫

ok今晚休息一日唔溫書 狂r

今年過節不收禮啊

唔溫書點課金

好想返日本

除左返嚟見人真係唔想留係香港

屍交?

Ok

好想鳴春

食c9

返左嚟今日第3日已經係呢個感覺
到底之道廿幾年係點過

有無考慮下仲要係度生活80年既人既感受

矛
個人感受jer

我都唔想留係度